日常點比驚喜女朋友

求教

冇女

望一望你個名就明

做一d以前岩岩拍拖會做既野/好耐冇對佢做既野

中出

佢一上來屋企打開門 除晒衫褲佢

搞搞下野抆個套出嚟夠晒驚喜

要喺日常生活中俾啲驚喜女朋友其實好簡單

有時突如其來嘅一個吻已經可以好sweet

有冇聽過糖果與鞭子？

試下突然咀佢一啖

然後推開佢再兜巴車埋佢

佢一定對你死心塌地

得閒車佢兩巴